龜頭小嘴巴打去左邊？

好掛住你d肥婆故

咪喺右邊囉

芝芝